紅磡站停車場男子高處墮下亡

今日(11日)下午3時許，港鐵紅磡站多層停車場發生墮樓事件，一名男子被發現由上址高處墮下，跌落地下通道重傷昏迷，職員發現報警，救護員到場證實男子明顯死亡，毋須送院。警員到場登樓調查，於停車場6樓檢獲1張圓櫈、一枝拐杖及一對黑色皮鞋，懷疑男事主站於櫈上攀越欄河後墮樓，正調查男子墮樓原因，初步相信案件無可疑。

SOURCE: 東網

手足

又係黑色

死黑警又無可疑

波台真係專出on9仔

係撚手足, 你老豆黎架

諗起周同學